聽日集中要人數推爆港島！！！

講左兩日，今日已經好多和理非，銀髮出左黎呼籲聽日2點維園。唔好再玩佢地啦唔該。依家硬推九龍，根本只會得連登仔去，大部分和理非已經準備好聽日維園

點解係要咁急推九龍，已經好耐冇一次吹大雞。
和理非，勇武再次818咁 。
依家民怨沸騰，係時候比政府知一次，民意依然係我地到
我地要既係二百萬以上既人數。
唔好分散人頭啦唔該。

聽日和理非一日，無反應，後日幫政府賀重陽分區

推推推

push

去港島,新界九龍人要點走?

九龍港島2區遊行
唔好推呢個

拉 明白心意但遷就下

港九兩區同步啦
利申港島人

師兄知唔知九龍有紅隧去香港

封過啦
不過如果最後淨係港島搞
走唔到我都會照出港島

利申新界人

宜家所有文宣都係老地方
你地突然殺出黎話九龍區 會唔會太急
我認同係好多人易走
但會唔會係聽日搞？

你個遊行係好 留返下星期搞 大把人會跟你去
仲有大把時間做文宣
點9解 要炒大車 兩條戰線去做？

12點先黎分散人頭
一句封黨鐵就出唔到
咁成世比黨鐵撚 唔洗再吹大雞啦

對手就係最驚呢樣野
一直唔批比民陣
今日一班和理非身體力行出哂去宣傳
你地一句走唔到就分散

推

屌 成班自毁長城

你話拉又唔用不推文，想點

咁冇連登嗰啲叔叔姨姨點知？
成日見到佢地去連儂牆影日程表，
或者開花嗰陣問我地日程

我地今日無啦啦吹死城風已經賣完佢地一次
好彩今日冇打佢地啫

要分區唔係唔得，唔係咁撚突發凌晨改囉
好似10.1一早講明會好啲

一係就星期五晚開花嗰陣講，
好多叔叔問星期六日點

中年人同銀髮需要我地保護㗎